又可以準備偷技術～挖孔折疊都落後，三星開始研發全息影像手機

12月18日消息 如果沒有意外的話，三星將會在明年2月底3月初的MWC大會上發布三星S10系列機型，根據目前的爆料消息來看，該系列機型將會有“挖孔屏”設計的型號。另外，根據外媒之前的消息，三星可折疊屏幕手機也將在大會上給出更多的消息。

根據外媒給到的更多消息，挖孔屏、折疊屏在三星看來似乎已經不夠用了，這家公司已經開始著手研發全息手機。

在三星最新提交的專利申請當中，我們發現了一項名為“全息圖再現設備及其方法”的發明專利。通過專利描述，這項技術可能將會用在手機上，讓手機展現全息圖像。

不過，即便目前能夠實現全息手機的生產，那麼這樣的手機的生產成本也是相當的高。根據三星介紹，三星全息手機將會使用一種被三星命名為SLM的元器件，應該是一種空間光調制器，包括光敏層，被配置為根據寫入光束寫入全息圖案；液晶顯示器（LCD）面板設置在光敏層的前表面上，以將入射的再現光束調制成對應於全息圖案的多個衍射光束。

三星尋求的解決方案繞過了目前唯一可用的SLM解決方案的限制（作為消費者目標組件）。這些當前解決方案顯示全息圖像，其分辨率取決於“像素間距”。像素間距是顯示器上像素的密度。三星的新解決方案是“光學尋址的SLM，不受像素間距的影響，並通過光線記錄和再現計算機生成的全息圖案。”

在此之前，三星在2017年曾獲得了全息眼鏡相關專利。

立體av

如果係真呢鋪三星真係勁

但個影像可唔可以同用家個手勢有互動？冇嘅話，我暫時想像唔到有乜實際用途

anyway, 啲廠鬥出新功能都係好事

你做到我即買

摺mon講左十年先差唔多面世 等多十年啦

依個就算數啦，基本上只係3DS 個水準

都未講石墨烯電